Christmas想送mouse 求推介

對呢啲一啲研究都無
但見男朋友最近mouse壞壞地
求巴打比啲意見
主要用黎打機
最好講埋邊到可以買 同埋5-700蚊左右

手感依樣野每人唔同，帶你男朋友去買啦

又係嘅 但想比個驚喜佢

咁不如送個爛既比佢

梗係送雷蛇啦， 連誠哥都入股就知佢d 野靠得住

Mickey mouse

zowie ec-2b

g403

g900
黃金大把

依個係好用，但應該唔啱打機

公司文書野我用呢個，屋企係隻平平地 logetic 打機用既 mouse

G502 差唔多係G903冇無線既版本，幾抵玩

認真答
手大g403
手細g502

羅技實冇死

狗先用羅技，識用一定係用corsair

買 trackpad 咪得

zowie

我見佢用開logitech

唔該晒咁多位巴打
上面講個啲我都會google研究下

成粒lin咁既

mouse呢家嘢個個心水都唔同
要大要細要輕要重要咩形狀揸開咩grip，是但一樣唔fit都用得唔舒服
唔識就咪撚買，一陣手感唔啱擺埋一邊唔用又發脾氣問喱問路話浪費心機
麻撚柒鳩煩

Sensei

俾你參考下 得閒搵你男友對手黎度一度size

G703/G903/G pro

其他一律垃圾 唔買好過買

你全家都係狗

正喎
邊度有得賣？

G403一流

收皮啦垃圾
羅技咁撚垃圾都用

zowie
羅妓

size呢樣好閒 但總重量 配重 形狀 sensor類型同埋唔同分佈鼠腳既阻力都唔同 為左個所謂驚喜買返來唔啱玩咪盞嘥錢 不如帶佢去買 買啱款仲好啦
你覺得 比到驚喜佢既女朋友 同埋 做足功課送到隻啱佢用既mouse既女朋友 邊個高分啲?

利申 之前比女朋友送過耳機 簡直辣殺

logi G403
zowie Ec1
razer Deathadder

手細 ec2

佢有叫我去陪佢買呀
聽完你地講 都係唔亂買

你不如留意下佢平時用開邊隻..咁先有人幫到你
就好似佢地咁講，每款size.唔同，你講得出黎先比到建議你！唔係我地只係講功能！同佢出去簡只係變左你比錢而唔係送驚喜囉

捉佢落腦場2000fun度慢慢渣試下邊隻手感好算啦

G900/G403 啦

屌你老母啦垃圾 死返大佬啦支那狗 乜撚嘢叫羅技？ zowie垃圾sensor垃圾微動再加垃圾latency 俾狗用啦傻閪 得個shape 狗也不屌呀

成班zowie fanboy打手 樓豬睇路啦
本撚是gear撚 除咗razer乜撚都有 唔信就算

Zowie=好揸手 史前感應器 少量延遲 垃圾微動開關 硬到仆街+垃圾firmware導致嚴重delay 2015尾俾zowie收購咗試過換omron微動 因為本來一直用華諾微動好多年但好多都嫌太硬 鬼佬暴力就冇所謂 我哋就不了 但事實上主要原因係佢個殻設計得差 硬得嚟回彈慢 而firmware click latency高係因為怕double click 15年尾批omron主部recall

結論: EC1/2-B可以一試 其他垃圾 fk2手細最啱用 但要等到唔知幾時出新

Btw 垃圾qc

Logitech: 垃圾shape 最強微動 最強感應器 最低delay 最強保養 qc ok

Steelseries: 以前=還可以 now=屎 qc一向唔差 但啲shape出到不論不類 software大量問題 sensor spinout 用用下會自己飛咗去第到

Hyperx: 好似唔錯 幾實淨

想搵返sensei shape可睇睇dream machine()

roccat: 買過一次 同razer有得fight

razer: 自求多福

打撚到我嘔心瀝血 下次唔打了

Fps 系列

> 18cm 長手掌：ec1a, rival 300, da chroma, fnatic flick, final mouse (性價比：rival, 最多人用：ec1a, 最強黑馬：finalmouse）
17-18cm：ec2a, g403 (用緊g403, 性價比最高係尼隻）
< 17cm: g pro, g303, fk2 (建議g303 最抵玩)

Watch this:

嘩屌冇人講logi G pro

用緊g pro 真心諗唔到有咩買得落手 係個shape淨啲

Logitech